又一個深藍，起9佢底

起得咁好

柳記？